米老鼠開始做新聞想洗底

米老鼠真係好on9,
借大埔單野叫人捐血想改形象,
真係算9數啦,
冇做過衰野洗乜9衝出黎洗底.

俾人炒冇得做會長
又扮曬野話咩
三顧茅廬請古仔出黎做,
抵佢晚節不保.

畀著響美國呢條友一早無得撈啦
仲大模斯樣咁浦頭

成班黑社會圍威喂阻住個演藝界轉

做埋TVB啲冷搞笑節目 老野扮童黨咩

名譽掃地